---
#subheadline: The Blueblood lady that can deal everything for the needed love from _Dystopian Universe_
title: Kelly Maarten 
layout: personagens
categories:
     - personagens
tags:
     - Shadow of the Century
language: br
header: no
---


## Aspectos

|              ***Tipo*** | ***Aspectos***                            |
|------------------------:|:------------------------------------------|
|            **Conceito** | Agente extremamente estranho              |
|         **Dificuldade** | Alguém socialmente não aceito             |
|    **Chamado às Armas** | Do Teatro do palco para o Teatro da Silva |
| **No Campo de Batalha** | Hoje eu sou essa pessoa                   |
|   **Formando a Equipe** | Eles me enxergam como alguem importante   |

## Papéis

| ***Papel*** | ***Bizarro?*** | ***Perícias***                                |
|------------:|:--------------:|-----------------------------------------------|
|      Espião | N              | Roubo, Contatos, Recursos, Furtividade        |
|   Sabotador | N              | Roubo, Engenhocas, Conhecimentos, Furtividade |
|   Diletante | N              | Computadores, Direção, Persuasão, Recursos    |

## Perícias

|     ***Perícia*** | ***Nível***   |
|------------------:|---------------|
|            Atirar |               |
|         Atletismo |               |
| **Conhecimentos** | Regular (+1)  |
|      **Contatos** | Regular (+1)  |
|  **Computadores** | Regular (+1)  |
|       **Direção** | Regular (+1)  |
|    **Engenhocas** | Regular (+1)  |
|   **Furtividade** | Bom (+3)      |
|          Intuição | Razoável (+2) |
|             Lutar |               |
|         Percepção | Razoável (+2) |
|     **Persuasão** | Ótimo (+4)    |
|          Provocar |               |
|         **Roubo** | Regular (+1)  |
|      **Recursos** | Bom (+3)      |
|           Vontade |               |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ ___Milhões de Faces:___ você pode deixar uma cena desde que você consiga descrever de maneira plausível a fuga e você não esteja sendo ativamente observado. Em uma cena no futuro ou mais adiante na mesma cena, você pode gastar um Ponto de Destino para substituir um NPC, como um cultista ou cientista;
+ ___Método de Atuação:___ Quando passando-se por outra pessoa, substitua seu _Conceito_ por um apropriado referindo-se à pessoa substituída. Quando realizando ações que possam ser justificadas por esse _Conceito_, ao invés de usar suas perícias você pode rolar usando um nível ___Bom (+3)___
+ ___Senhor Monteiro:___ Você possui uma identidade alternativa que criou após anos de trabalho. Ao comprar essa Façanha, defina um nome, um _Conceito_ e uma _Dificuldade_ para essa identidade. Uma vez por episódio você pode invocar um desses Aspectos sem pagar Pontos de Destino, enquanto estiver passando-se por essa identidade. Seus inimigos nada sabem sobre ela, ao menos de início;

